集思廣憶 到底點樣先逼到港豬罷工

個個掛住35+唔準備plan b
根本未吹風之前35+成功率都已經低過10%
支那辦出到聲加埋本土恐怖主義風宜家得翻唔夠1%
起義之外已經得翻罷工一條路揀
之前罷工不成又話冇工會準備
到左有工會又話冇時間
宜家武肺咁大段所謂休息期又冇人理準備罷工
35+fail做到底港豬打算點

晒撚氣啦

無

罷工咪又wfh 行唔通架喇

抖下先啦 塞住休息撚把口

仲有香港有2-3成藍屍 班on9會話做埋你個份

推

依家咪罷緊囉

講到口水乾了

而家個個討論緊失業，有工開已經好好，你仲叫人罷工會唔會有啲離地
不如諗下點樣罷工都確保到生活先講

我的願望很簡單，就係想返工.jpg

依家35+唔樂觀啦，幾多分化撚，過多2個月，大把「素人」、「本土派」、「獨派」、「泛民」群魔亂舞，頂到先講

黎一次共產主義
開人民公社

逼乜撚野，會死人嘅武漢肺炎都唔能夠令香港人home office，咩自由民主會可以令人罷工？

依家一有人失業個個已經牙痛咁呻

不如討論下黃圈市民有冇潛力發展成為universal basic income

而且罷工都離地咁我覺得同共產黨要民主更加離地

如果準備好攬炒 點會咁
仲一堆人買左樓問點算

最好機會已經錯過左
醫護帶頭既時間大家去左邊？ 又話接力？ 一直在關注？ 醫護已經做左condom 仲會有人出黎帶頭？

都係嗰句，現實係香港大部分人返工都係有經濟包服，影響係即時
共產黨講民主唔會即時有咩影響，拖十年廿年話自己做緊，其實對經濟根本冇影響

*包袱

無死既覺悟 配唔上講攬炒講革命
肺炎廢老殺手有乜驚？ 無肺炎都一樣有人死
不過死既全部都係年青人 敢企出黎表態嘅人囉
大家都係想返之前咁啫

其實大部分黃絲之前都係買贖罪卷 乜野幫親黃店啊 捐錢比星火啊 個啲咪又係捐下錢 投下票當做左野

要罷工？不了
冇左份工點捐錢比手足啊

講完應該會比人屌我分化屌我5毛架啦

出糧好過出錢
解決到食已經解決到好多野

你估真係有人諗住攬炒
一向都知冇可能